（回憶）德國瘋小孩 笑撚到仆街

原片先好笑 太多呢啲改版覺得好無聊

我練功發自真心

原片都好正 不過我覺得依個好笑D